由朝坐到晚，運動少

周身骨痛精神敗